Anyone working in remote sensing geology?

May i ask is there any country or company that is looking for remote sensing geologist?

So few people in hk know what remote sensing is...

借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

當香港人仲掛住排口罩 搶廁紙 討論邊個邊個ig女神

幫手推下啊唔該

Sixense?